Onze eerste zorg heeft geweest om de zaak geheim te houden .-- Je wist niets van mij, of mijn familie, en daarom zou er geen GELEGENHEID kunnen zijn om ooit mijn naam te noemen aan jou; en, omdat hij altijd bijzonder bang was voor die van zijn zuster alles verdenkend, DAT was reden genoeg voor zijn het niet te vermelden. "
